大家信唔信林鄭未來幾年真心會為香港好

信不信由你, 反正我信了

在外國的同胞 不用怕， 你要記住你背後有強大嘅力量支持你， 你還有黨

吸精瓶

一國一制， 高度支治

以前高登都係反共，反中，反埋政府。
不過到連登都一樣，從來只係為反而反，沒有一個真正去處理過核心問題o既根本。
文化不一樣，核心權力o既人唔會明，港共o既癈柴除左盲刷鞋更加冇料可言。
我認為係知己知彼，未必能勝，但點都好過閉門打飛機。係連登坐井可以觀天，但你以為上面真係一樣咁低質？ 大陸好興吹大，只因民智部份未開，同埋有班死老野揾著數。
但今時今日係核心權力個班人，你地以為真係咁弱智？ 明知冇得打，但士氣不可失！唔吹大唔得，真係咁把炮直接收日本仔同台狗皮啦。

立場o既野永遠基於自身利益考慮，我佢為一個土生土長o既港燦。 見到香港今日咁，同大陸成日做埋o的柒野，點可能認同？
但深知你唔撐，對外一樣唔會可憐你半分。
香港呢一代所謂黄屍就係敵我不分，on9 過漢奸。明知係柒，但你笑鳩強國有撚用？ 睇下邊個反共o既人最後唔係棄卒？

作為一個商人，或你地眼中o既奶共賺錢o既5毛，最起碼到最後，你份身家可以一點一滴咁說教身邊一些北佬，香港人還是有一點優秀，香港人唔係唔想做中國人，只係受o既痛苦無人明白。

呢個世界冇人會同對敵o既人溝通，理解同明白。我諗我係呢15年走過 大江南北，每次談起中港問題o既極端之事上面，用實力同情誼去說教，點樣解釋點解香港人咁大反應o既問題上，比你地班見中必反o既柒頭皮付出o既都要多n百千陪。最起碼我敢係皇府井o既不同飯局不下n 次表達出自己o既個人意見而仲未被消失已經比你地班垃圾付出得更多。本來敵人已經夠多，唔想再多一個。13億人我知冇可能改變幾多，但能付出多少一點努力去改變，都好過投希望去一些不設實際o既幻想裡面。

唔理土生土長港人，新傷港人還是蝗。 人性如此！
都只會聽有能力o既人說話。盲從必死，但極端反抗只係鳩流。係你地見中o既癈中癈老，點解可以霸住個位唔比你上？ 只因你比佢地更癈。你冇幾千或上億身家你同班撚屌講道理？ who fucking you are?

我成日覺得我係呢個立場上係痴撚線的，擺明係到玩火同自己錢途同生命安全作對。不過，我只係個平民，而且仲要係有家室o既平民，
能夠係大陸世界建立起力量o既香港人1萬個沒有幾個成功，9千9百9十9個喊撚住走，既然捱到免強立得住腳，點解唔為自己初心做返多少野。